[曼聯] 各位我今日當上了班長

Miss Wong 今日一入到班房就話有冇人想做班長
點知成班都冇人舉手
跟住我班朋友係咁話我想做
之後Miss Wong 就叫我做啦
有冇手足教我班長有咩要做

食哂班上女女

濫用職權

食咩喎 頭先miss wong 又叫我去校務處拎通告啦

我做行長都食到女

做行長可以操縱交齊功課錄 仲易濫權

食左miss Wong

俾下面聽日本暑期作業唔好咁快收ok?

i.d[bou[i][yoj
yoj#loveo/i]ch.lqtqty]mg

食埋miss wong

樓上有巴打食左